Тестовое задание
----------------

Перед вами простое веб-приложение, выводящее список пользователей либо из базы данных, либо из файла. Есть возможность удалить пользователя. Есть возможность рандомно нагенерировать пользователей как в базе, так и в файле. Приложение рабочее, но его код дурно пахнет. Написано оно с нарушением многих принципов и паттернов. 

Ваша задача изучить код приложения и улучшить его с учетом того, что это приложение активно развивается и растет. 

При проверке будем обращать внимание на следующие аспекты:

- Cопровождаемость, масштабируемость (легкость внедрения доработок), читабельность кода
- Применение паттернов, принципов программирования
- ООП
- Элементы функционального программирования
- Надежность
- Безопасность
- Применение различных сторонних библиотек, инструментов

Мы не ставим какие-либо временные рамки. Решайте сами, сколько времени вы готовы потратить на эту задачу. Укажите потраченное время в решении задачи.

Если останутся какие-то мысли, идеи по улучшению кода, которые вы не успели реализовать, можете кратко, в тезисной форме их перечислить.